返工返到有種鬱鬱不得志嘅感覺

明明覺得自己應該有能力搵得更多
但偏偏淪落到高不成低不就嘅處境
返工做嘅工作沉悶兼低能, 完全唔需要用個腦去工作
好想走但係礙於呢行嘅規定至少要坐兩年先走
越來越明白其他人所講嘅鬱鬱不得志係種乜野滋味
再咁落去可能就快有情緒病

唔啱咪見過份新工囉
唔係幻想自己係韓信諸葛亮 等伯樂賞識主動請你出山打天下嘛
再唔係工作悶咪自學多啲野 第時見高啲嘅職位囉

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，？那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

工程 scheme A?

其實咩咩要做滿幾耐先走得呢樣嘢根本係唔知邊個諗出黎
你見工嗰陣說服到見你嗰個你會為新公司搵到好多錢咪得囉
佢話你之前嗰份做咩咁快走，咁呢份請咗你係咪都會好快走？
你可以大返佢話，就算之前嗰份做咗十年都好，如果新工夠閪嘅話都可以一日就唔撈㗎
查實都冇關係
最緊要請咗先辭
加油

社會上大部份工種都係呃飯食，唔洗特別技能，更加唔洗讀書都勝任到

邊有工要你日日用腦嫁，公司就係要機械人，重覆咁做同一件事，過程中唔洗思考。

你鍾意專業d既唯有做research, phd先有得你咁

c Hing 講得太好。
我master grad, 外表好，有10年工作經驗，咪又係要搵好少錢同under個廢老。
返工要學修行，儘快脫貧。有時等待也是一份修行。
希望時機儘快出現。

大把工都係毫無建設架啦, 搵到錢開飯, 就求其做俾佢算.
反正佢又唔當你係人, 你亦都唔會當你公司老闆係人
反正升升跌跌咩際遇全部都係難以控制

醒下啦 邊有咁多人中之龍 唔好成日懷材不遇咁啦

一切都係你覺得姐
而就算你係掂嘅但你交際唔掂份人講野好倔都可以令你停滯不前
除非你勁到拎諾貝爾獎
就可以完全唔使交際都會有人認同你

樓主快啲報名